大家一齊入黎比嘰意見我去唔去台灣讀書好

我今年20歲DSE畢業之後就做左3年野
覺得日復日既生活好悶
好想做多一陣學生先出黎做野
讀完之後都係25,6歲
同埋我屋企環境就絕對唔等我開飯
大家比D意見我thanks

要睇下你想讀咩呀

唔等你開飯就想去就去啦

不過係讀完有用既科先好

please

去台灣不如讀ive把啦

去台灣可以食台妹

為食台妹你咪去囉
加油 快d去

台妹咪又係崇洋拜金

快d去讀

去台灣果堆叫做讀書咩 唔好呃自己啦

快啲
出到嚟小個人同我爭

唔去正契弟

估樓主都係冇禁我條link入去睇

HD/Asso/SF degree 呀好嗎？

唔讀engine 同science 就唔好諗咩台灣

你會後悔